Solomon點睇加泰集會？

根本呢種集會就好容易比人spin到支持獨立
solomon咁講已經係提曬水

Dont link to Independence Movement
想問個集會主題係咪都係無改到單單係支持加泰

完全係睇媒體支筆點寫
唔明點解要搞呢d有風險既集會

solomon都講到支持你地支持自由
但叫你地唔好支持獨立 避免比人以為你地爭取獨立
但獨派毒瘤偏偏就要係呢個時候搞加泰集會
真係為左freedom? 定想攞光環已經昭然若揭

我個人認為
遊行期間舉牌支持比較好
一黎我地應該先做好自己
無野比香港成功光復更鼓勵
二黎遊行期間舉牌比較曖昧
比人既訊息係支持但又spin唔走你個訴求

push

icon so cute

搞手同參加既人其實意願唔太重要
支持自由同抗暴，聲援加泰相信冇人反對
但重要係，的確係一個好機會比土共抹黑都搞獨立
加上藍精靈同陳同佳輸左兩仗
我唔認為佢地會放棄咁好機會轉移視線

唔好搞啦取消啦，好明顯百害而無一利

Push

最容易係講埋其他國家
提埋印尼

時機未到 希望真手足諗多步 4個月唔易捱
係長期作戰冇得急 能夠表達到追求民主反政權暴力當然好 但一旦扣上支持加獨 俾媒體抺黑加中共d文宣機器可以即時好負面

我覺得Solomon Yue係代表美國政客既睇法
當然有佢既重要性
但唔一定係聖旨
我地靈活變通先係最重要

唔好重複16年嘅錯誤

根本唔應該做啲節外生枝嘅嘢。
仲要呢個集會主題有中共喉舌嘅認證。

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

最簡單口交部屌美國唔支持加泰 我地反方向行就得

遊行舉下旗都可以話支持人地自由(其實人地根本就有自由)
反警暴(獨立革命根本警暴推高一個層次國際輿論本身就少)
而係特登搞個集會?
搞集會根本同支持人地獨立冇任何分別
你個主題係咩 根本唔係掌握你係你張海報 而係外媒點寫
根本加泰獨立呢個話題就唔適合香港插手
獨派為左打飛機將香港綁上加泰呢架烈火戰車黎R光環根本就其心可誅
叫佢搞全球抗暴主題又唔肯呢點已經心照不宣啦
即使只有1%機會比媒體抹黑 我都唔會想博
我唔會阻止你地去 但我希望你地諗清楚到底你去係支持d咩
到底你想香港贏 定加泰獨立

本人立場：不了
不要步「香港臨時政府、香港臨時議會」的後塵

用手足條命黎賭 1%機會比人抹黑我都要自私

戇鳩仔